唔好俾其他媒體誤導

要信就信親政府紅媒

推

邊個先真？

黨媒都唔信可以信邊個